★傳內地進口不經港 難受惠貿戰降溫

有消息人士透露，中國考慮改變貿易渠道，將目前途經「香港」的貿易轉移到中國內地的港口。此舉可讓每年大約100億美元進口自美國、通過香港轉運的商品直接計入內地的貿易帳戶，從而提高進口規模。目前美國是不把通過香港轉運而進入內地的貿易規模，計入與中國的貿易往來。
消息人士稱，中國政府正審慎權衡如何處理經過香港的轉口貿易，因為此舉將進一步衝擊本已低迷的香港經濟，並可能令香港政治緊張局勢進一步升級

好行唔送

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

Push

非常好

歡迎攬炒

快點

前美國海豹特種部隊司令 William H. McRaven 有嘢想同大家講

一堆因為美國出口技術申報
一堆因為關稅問題
要靠香港公司做白手套

班大陸佬可以轉嘅話一早抽咗板，駛等今日咩

我都係咁講

無所謂

經香港因為有高科技和戰備物資 , 先入香港再側側膊偷上支那

我真係賺夠喇 好想俾人賺下

小學生治國
咁樣姐係幫手加速攬炒
到時冇生意炒人一大堆冇學歷既人失業
班人冇飯開咪仲惡過你 一齊反政府
多謝都黎唔切

割走香港依個毒瘤喇

香港地點解示威重未夠勁 係窮人唔夠多 重有大把有錢人 全世界無野惡得過窮

又當美國睇唔到

唔夠錢諗縮數
又叫美國佬夾多香港兩下

腦魔

關稅唔成問題 係大陸對美國貨入口高稅姐
入豬肉大豆收幾% 技術高科技占總貿易額低
其實好多貨 如果利潤夠 大陸已經自己入口做
香港個角色對比10年前 起碼弱咗15%

香港金總終於接受網上會員申請啦

做就做晒出入口2邊唔該

轉埋用大陸港口直接出口去美國，唔好攞'香港關係法' 個名呃出口美國優惠

香港轉口零關稅
唔經香港咪姐係懲罰自己？

強行要民企國企食差價
加速支爆

係

香港唔係0稅一早搵左第度la
E家中國仲有邊度呀？

支持

收皮啦 我公司就係做緊第三方物流 全世界既貨經我地公司再送返大陸 不知幾撚好生意

共產黨 唔好靠嚇啦 無左香港 無一事無成呀柒頭皮

澳門呀好似

岩啊
真係有親咩無啦啦俾你香港過橋濕腳
香港人買東江水要感恩
大陸人買免稅品又要感恩
cls

H字頭公司?

no btw巴打我唔想自爆

唔好睇小問題
大陸會keep住赤化香港
一兩年後香港變新彊之後
唔再會係國際同大陸之間一個buffer
到時外商同大陸求其一個省市(potential福建廈門)
做貿易

唔係打持久戰
唔快打殘佢
香港無機翻身

小學讀過，話經香港轉口減低關稅
利申：廿九幾年前讀

中共正進一步減低對香港嘅依賴
實現唔靠香港發展大灣區
因為美國早就睇穿中國，點出贏嘅方法

香港人，你地時肯去錫呢個春袋? 春袋導彈正式啟動

攬炒驚你呀

香港condom

報上俾所羅門

係就快啦

有無運過特別嘅科技器材去中國?

我要攬炒

唔洗審慎
馬上做

比啲小粉紅睇下所謂國有幾愛香港

好行唔送 以後都唔好再見

我都記得澳門係，不過好奇怪有d 嘢google搵唔返...
好似俾人刻意修改咗咁......

去澳門啦

我建议国家应该要这样惩罚香港曱甴的乱港乱国行为：

1. 不准香港加入大湾区，让曱甴暴徒没得分享当大湾区居民的荣耀

2. 不准香港建设第三跑道，人工岛，使香港这个城市失去可发展性和发展方向

3. 停止每日 150 移民，国家的优良的红色基因凯能让香港那群丧心病狂的曱甴可以得到，而且还可以顺势让香港加速人口老化 一举两得

3.5 那些因曱甴捣乱而无辜受累的爱国港人，应该给他们在国内定居工作生活，然后找官媒去访问他们，说说生活的现况 ，让那群暴徒看看爱国青年在国内是如何得到国家的爱护，如何得到人民的关怀，让他们永远活在看得到却吃不到的轮回之中后悔，而且这样做更可以保护红色基因，更可以吸走香港的劳动力，这样香港不出五年就会变成一个三线城市也不如的地方，然后在想一想那些唯利是图的外国资本家，想想就笑了

4. 停东江水，说到东江水就生气了，当初国家体恤香港决定免费给香港东江水使用，但香港人偏要不给国家面子，听信英国谗言每年花大量金钱购买东江水，这操作我真的看不懂了，简直有病，不过现在我们只要顺水推舟，在合适的时机停他们水，那么香港就要花费非常非常大量金钱另求水源 例如海水化淡厂，反正香港有几个水库 ，只要节水就渴不死他们，更可以让他们知道以前是怎样身在福中不知福

5. 撤走驻港的人民子弟兵，全力支持澳门，香港没有了国家的保护，外国资本 撤资，香港就会瞬间变成三不管地带，甚至湾湾之流，菲律宾也能欺负香港，没了人民子弟兵保卫香港，香港价值何在

6. 让所有在香港的国家教师和优才不论职业大少辞职，回国内工作，贡献自己才能知识，不益香港人

7. 将工联会撤回中国，香港不配有那么好的工会

8. 在香港买奶粉回国，一律要严加惩处，要让香港人没法子赚奶粉钱

9. 不教曱甴普通话与简体字，曱甴永远学不会讲不好写不好国家的优良语言和文字，让他们永远被当作丑小鸭排斥，而且我也不愿意要和那群垃圾暴徒曱甴使用同一种语言文字

10.不到香港看医生和打疫苗，让香港医生护士没有生意，饿死他们， 而且像6.所说那些不回来的医生护士其实就是与暴徒同流合污，之前也发生过医院的医生护士强行阻止香港警察拒捕和审问暴徒（我也不明白医院那来的权力）

11. 发消息给所有在香港的人民提醒他们尽可能撤走任何在香港的资产， 尤其 是房地产那种，香港被暴徒这样弄下去一定会出事情，物价楼价暴跌不升经济衰退，继续留在香港只会得不偿失

我建議國家應該要這樣懲罰香港曱甴的亂港亂國行為：

1. 不准香港加入大灣區，讓曱甴暴徒沒得分享當大灣區居民的榮耀

2. 不准香港建設第三跑道，人工島，使香港這個城市失去可發展性和發展方向

3. 停止每日 150 移民，國家的優良的紅色基因凱能讓香港那群喪心病狂的曱甴可以得到，而且還可以順勢讓香港加速人口老化 一舉兩得

3.5 那些因曱甴搗亂而無辜受累的愛國港人，應該給他們在國內定居工作生活，然後找官媒去訪問他們，說說生活的現況 ，讓那群暴徒看看愛國青年在國內是如何得到國家的愛護，如何得到人民的關懷，讓他們永遠活在看得到卻吃不到的輪迴之中後悔，而且這樣做更可以保護紅色基因，更可以吸走香港的勞動力，這樣香港不出五年就會變成一個三線城市也不如的地方，然後在想一想那些唯利是圖的外國資本家，想想就笑了

4. 停東江水，說到東江水就生氣了，當初國家體卹香港決定免費給香港東江水使用，但香港人偏要不給國家面子，聽信英國讒言每年花大量金錢購買東江水，這操作我真的看不懂了，簡直有病，不過現在我們只要順水推舟，在合適的時機停他們水，那麼香港就要花費非常非常大量金錢另求水源 例如海水化淡廠，反正香港有幾個水庫 ，只要節水就渴不死他們，更可以讓他們知道以前是怎樣身在福中不知福

5. 撤走駐港的人民子弟兵，全力支持澳門，香港沒有了國家的保護，外國資本 撤資，香港就會瞬間變成三不管地帶，甚至灣灣之流，菲律賓也能欺負香港，沒了人民子弟兵保衛香港，香港價值何在

6. 讓所有在香港的國家教師和優才不論職業大少辭職，回國內工作，貢獻自己才能知識，不益香港人

7. 將工聯會撤回中國，香港不配有那麼好的工會

8. 在香港買奶粉回國，一律要嚴加懲處，要讓香港人沒法子賺奶粉錢

9. 不教曱甴普通話與簡體字，曱甴永遠學不會講不好寫不好國家的優良語言和文字，讓他們永遠被當作醜小鴨排斥，而且我也不願意要和那群垃圾暴徒曱甴使用同一種語言文字

10.不到香港看醫生和打疫苗，讓香港醫生護士沒有生意，餓死他們， 而且像6.所說那些不回來的醫生護士其實就是與暴徒同流合污，之前也發生過醫院的醫生護士強行阻止香港警察拒捕和審問暴徒（我也不明白醫院那來的權力）

11. 發消息給所有在香港的人民提醒他們盡可能撤走任何在香港的資產， 尤其 是物業那種，香港被暴徒這樣弄下去一定會出事情，物價樓價暴跌不升經濟衰退，繼續留在香港只會得不償失

又喺要笑架喺咪？

誠哥d貨櫃碼頭molamola

直接走啦

而家要買美國嘢去meet個協議，點都要交稅。咪唔經香港囉。

終於做對了。千萬不要來港。

最近美帝商貿部停左出批文比小弟公司入口美帝低科技產物,講左乜嘢,自已参透下

樓價咪又升緊

為啖氣，搞死自己

快點 考慮入口稅的問題 做到就一早做到
你估關係法流的？

無錯，幫手攬炒真係夠晒on9
唔幫手經返香港轉口，美國又唔計佢入口

但班失業藍絲會反政府定反示威者
我覺得佢地會周街拎刀斬人然後又冇後果
好似之前將軍澳個導遊斬人咁

終於

得嘅一早做左

好極

睇黎中共好親美，比多啲錢美國洗

唔明

誠哥d 碼頭走晒啦，燒山好似都講過

太好啦。咁先達到攬炒

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

一陣轉頭美國改番計法就搞笑
你覺得咁樣俾少100億美金，侵侵會放過你？

而家佢要砌條數比美國呀嘛

個協議應承左要入口幾多美國貨 如果經香港既貨 就唔計落呢條數度 咪焗住要食交稅貨囉
唔通經香港入口量照舊 再額外入多堆應承既直接美國入口量咩 咁支出咪仲大 死得仲快

唔知做乜上面個個講到好似大陸搞香港/大陸傻仔左咁 擺明而家大陸奶左野焗買貴價貨

笑到我

緊把香港踢出中國，澳門就能取代香港了

即係逼佢唔用香港個port運貨
睇佢大灣區點算

可以咁做嘅話 點解之前唔做？

作為第三方物流 唔會知道入面實際係裝咩 主要係電子零件野 而其中一個客係華為

天材
有咩唔得姐，貴渣嘛。

其實到我地呢啲中底層驚咩?
中共咁玩法即係放棄香港果班中高層,
班中高層肯陪中共吃草,咁咪吃草囉,
我地啲中底層得催淚彈同楜椒彈吃,草都無資格吃.

好
越多人失業佢越頭痕

Very nice

推

Bye

其實對低層無分別
但如果KO左對手就好大分別
打個比愉
戰勝國要管理戰敗國會搵咩人幫手？

唔知你get唔get到

多咗好多棕地可以用番

同要上海同深圳代替香港有咩分別

怕你條毛

原來如此 ... 即係話根本中國無錢，要用呢 d 掩眼法砌靚條數，
如果唔係比侵侵見到唔夠數又人插到開花。

為左履行買貨quota，寧願改原有order直接送返大陸，都唔經香港慳返啲稅。大陸連落新order嘅能力都冇，諗埋呢啲方法走精面走法律罅，睇黎真係好唔掂喎

喂，中共冇加單買貨喎，美國快啲懲罰佢啦

正 歡迎

成個香港已經成為condom

可以啊

好呀
反正你咪又係俾人加稅
睇下我冇得撈先定你食草先

巧打耳

美國識玩

唔好戇鳩啦
班人冇飯開咪又係怪示威者

金融中心

get唔到
戰勝國要管理戰敗國會搵咩人幫手？
戰勝國?戰敗國?中國?香港?美國?
你既勝又係咩程度既勝?
五大訴求?香港獨立?定係支爆?

從第一日就想一招打爆對家嫁.
半年啦,幾多手足係入面坐緊等上庭,幾多手足慢慢被消失被殺.
拖得越耐,受得越多傷害既就係黃絲.
藍絲只係經濟上有壓力,黃絲既就係全方位都有壓力,有啲甚至連命都無埋.
但係問題唔係我地想做就做到嫁,而家個形勢係只能打持久戰.
透過自殺式經濟嶊毀手段從而向班高層施壓,再由班高層向政府施壓,繼而落實訴求.另一方面都希望可以從而拖冧中國經濟,引發支爆.

又9 up
明明係侵侵ban9佢用香港轉口
知大陸佬想比少d稅
含撚啦維尼

其實佢地爆緊
唔知會唔會好快餓死人
只係擔心香港可以點落去
大陸個market爆左
香港對國際社會重有幾多價值真係唔知

內地港口咪一樣誠哥

今鋪你做得啱

如果真係可以不靠香港轉口支共就唔洗咁驚美國取消香港獨立關稅區地位啦

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

收皮啦，嚇鬼呀

轉口根本夕陽行業

中國關稅高到傻，本身就係要用香港做中轉港入口平超多，依家變相要班支那平民食返曬d關稅

好難，農產品本身關稅少就一早係中國自己入口，依家係講緊d高科技產品問題先大

有撚可能咩 人地就係睇住你去香港先放船
唔係去香港係送中既 已經大把税啦

大陸經香港轉口 為既係避開關稅姐
你估人地真心想比錢香港賺咩

從來香港對大陸都係用黎走資既地方

死都係民企死先諗住做靚條數比美國睇，點知其實咁多年要香港就係因為要避稅如果班民企一早可以係支那入口，洗撚經香港咩仲有，你做靚仲數比美國睇，歐盟見到又會玩埋一份，點解美國有我無啊！

以後美國貨經大陸再運來香港咋嘛？為咗湊夠數

超，呢d做數，算吧喇
唔稀罕，亦都對香港人冇著數

又係政府自己申請攬炒

咪撚又得把口講唔做呀
唔係稅務問題同進口限制支那撚會咁好死咩

香港D碼頭係咪無得撈喇?
直接入口咪即係要比重關稅?

on 9 架咩咁點避稅？

係就快

香港經濟死撚左 比佢地打死哂D示威者都無用啦
最終都係要反政府

拿，呢招就有用啦，終於識點對付我地。

高科技占香港貿易總額幾多先 純粹9up 不過我諗10%都冇
之前講過 明明大陸可以大開中門 引入進口車 就係因為高稅 變咗好貴 價錢可以同香港差30%-40% 今年好咗少少
iPhone開放咗關稅 主要iPhone係大陸有大量代工業務
所以先肯放呢d入市場 共產黨唔想放佢入去玩就隨時可以調到入口稅15%-40%
貿易要帶番去大陸 實際理論係可行 相反香港最大作用其實係借貿易洗黑錢先真 回流貨呢樣野有咗好耐 借出口為明 洗錢倒賣為實

btw關鍵應該係如果連香港最大產業都帶番大陸
海陸空公用事業全部中資 咁外資都唔係弱智既
玩到全中資 外資要瀨共 不如直接做大陸 外資唔瀨 香港就pk 佢洗錢 溫控人民幣離岸結算就有高風險

Pls retweet/share/comment

手足互科

who cares
攬炒啦

又係共狗亂放假消息

幾時再和你Shop呀！等唔到24啦！琴日無晒鋪頭開門呀！好想shopping! 快搞啦！

佢咁樣講得 都證明有朝一日都會放棄香港
依家只係提早咗 趁未完全依賴大陸個陣返轉豬肚就仲好啦。

似乎支共都贊成香港獨立

快啦

呢 d新聞係俾14億睇既 事實係做生意個班採你到傻

條友真係唔識架wo
隨便搵個讀過常識科/通識科既小學生都知香港低稅先經香港
真係貪香港夠香咩

佢哋真係覺得香港人仲會介意你個少少過河濕腳數？

睇你講到家陣嬴硬咁款
擔心輸左入集中營點生活好過啦
擔心嬴左,香港點行落去
最多咪吃草,好過大陸無得吃呀
反抗都仲有草吃
唔反抗就好似大陸咁樣草都無得吃,等餓死呀

快撚d啦，攬炒

因為2000億美元太大，湊極唔夠數先搵香港啲美國入口填數，即係例如你在香港做美國機械生意，以後有可能被迫先運去深圳再落香港

遲啲我食開果啲美國雞胸，都要被迫先運去支那再轉黎香港

其實佢咁樣做仲好啦，係香港做得轉口貿易既公司基本都紅底/藍屍，我地更加應該要把握呢個機會諗下點樣滲透黃色經濟圈入去轉口貿易到，發大個餅，比更多港豬同藍屍知道，香港人從來唔係靠中共食飯

唔係好明佢講咩？

冷肉入口，好鬼多都係入左香港再水上去，咁先會平

高科技同戰略物資，係入到香港入唔到大陸
（係香港公司「搞」過後先入到）咁又點可直接入大陸

其他本身就直入大陸

咁佢講要「轉」去大陸港口既係咩貨？

（以上兩樣，公司都有做有關業務）

你講既產品野應該唔係佢既目標群囉。

好明顯係嗰 d 本身就入到同容易入，但為左慳稅而搵香港代買既先係今次改動既重點目標。

碼頭可以摺左佢起樓。

俾澳門做

關稅係中國收從美國入口既貨，咁中國減美國貨稅唔係就可以？ 點解之前一直要從香港入貨？

習仔做得好

歡迎主動攬炒

唔靠香港 你地有撚航母

快

光復香港
時代革命
快d推行動post啦香港人

解答:

中國一向對美國有貿易順差。香港對美國有貿易逆差。

為了跟美國交待,中國要減少對美國貿易順差。但中國又想弄虛作假, 意圖減少經香港買美國貨,增加中國直接買美國貨來達到目的。

這樣中國就不用多購美國貨卻可減少對美國貿易順差。

但總有班低學歷藍絲日日話手停口停，我老豆冇錢走去做藍絲維護班既得利益者同高官，且看佢窮到冇埋份工會唔會覺醒

其實本身都無咩影響，又何來受惠

要咁樣先計夠數？

好

又鳩up完唔做

真攬炒
大陸人買貴野
香港又無錢搵

Hahaha

等香港人做番自己嘅生意

勝讀十年書呀

唔經香港落貨，米要比關稅

中國係因為被美國逼要增加從中國進口既金額
而經香港轉口就唔計
所以先唔想再經香港

有冇反送中佢都會咁做
香港從來都係中共既condom

攬炒又行前一步

公司做distributor 表示好撚同意
人地外國佬都唔想直接同中國佬deal

返緊貨櫃碼頭表示認同

行動

如果係呢個原因唔經香港好像又有d道理

呢d 香港轉口商
一係呃左香港身分證既支那人
一係藍到發黑既香港人
而家支那寧願啃關税都唔益呢班商家
黃絲真係贏到開巷

入口關稅咪又係支共自己收返，

應該係轉兩種野
1.本身經香港入口， 香港消費
依堆可能經支那入口再轉香港， 支資要聽黨指揮， 增加咗既成本咪香港人食返

2.本身經香港入口， 再運返支那
依堆本身好多原因係經香港入口， 包括貨櫃碼頭效率問題(時間，收費， 報關等等要揀香港), 避支那入口關稅， 限制出口支那既物資(依個就轉唔到), 樓上果堆咪增加成本直接支那入口， 都係班賤民受， 過到骨先

總體而言， 小學生治國預咗仆街， 香港人要慶幸係小學生做支那最高領導， 侵侵做美國總統

有d 咩？想參考下
因唔係好諗到有咩要經香港轉？

我諗到既有:

一部份生產原材料
非管制既機器
二手機器

之類

最好將所有中資公司搬埋去澳門上市

呢D招數真係
大大聲話俾美國知就係一國一制

不嬲都做緊啦
中國起咁多貨櫃碼頭用黎觀賞咩

衝擊香港經濟=打爆自己春袋
come on! asshole!!

佢唔用關稅點保護自己國企，比如汽車，點解進口咁貴，就係因為要保護自己人，佢無可能減，因為一減就會成班既得利益者出黎屌，又比如高新科技，根本唔經香港唔得，你國企就話家大業大有阿爺，班民企呢？食關稅？

仲有你啲東肛水呀
唔想飲水思源

lm

唔經香港咪俾多D關稅，好呀

正解 以中共一貫過橋抽板既性格 做到一早做

佢買唔夠野比人開波添呀，而家唯有焗比啦。

求之不得